就當共你 有舊情沒有往事

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我🚬

回望最初 當喪失是得著可不可

可痛若驪歌 樂如兒歌

像你沒來過 沒去過

單春唔啦

我射精林夕啲詞

士多啤梨啤梨蘋果橙

是否比起失戀還淒慘

why叫春牙

樓豬比irene飛？

其實你有多好 到別處碰不到
至令我重返這條路

無啲咁嘅事

mkkkkkk

想cry了

always on your side狗公

我專一純情

宜家做雞都得罪你？？？

死MK=.=

me傷心4

拍攝技巧咁差抵你死=.=

個一張想jer到幾時...

其他都唔掂囉=.=
不過個張係垃圾到無眼睇

幾時自貼下